醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

事緣我今晚咁岩聽到我阿媽聽緊YouTube 聽落去把聲有文有路咁 但仔細聽一聽 哇屌你老母醫護逃兵
利申我媽就黃嘅 係佢啲藍朋友send俾佢
咁我就問一問個名好奇咁禁入去
哇 今日先出冇耐 我勁多like勁多view
下面嘅留言仲要勁on9
大家醫護罷工你哋咩都做唔到
起碼你哋可以幫佢哋維護下聲譽
係呢度嘈 不如慳返啲力入去嗰度同佢哋嘈
大家可以舉報佢個Channel 做到陳怡咁摺埋
係屋企出唔到嚟 可唔可以發展我哋嘅所長 喺嗰度踩場
網絡私了佢哋 冷氣軍師你哋有用啦
另類行動post
唔好再喺度互相指責比五毛分化
可能啲五毛又會喺度留言 屌佢哋有咩用 咁佢哋自己喺度自hi 好過
咁你就唔好喺度屌自己人啦
上熱門 整死個仆街

找重點

好撚多忠實藍絲觀眾

打擊支那資訊戰 你我有責

係咪落選左嗰個?

呢一個人講嘢懶有文有路咁 唔識嘅有機會真係俾佢呃
推呀

其實我完全唔識佢 但係估唔到佢咁撚多人睇

一個人唔夠打 要班馬

痴撚線而家咩世界啊 咩年代呀
佢個腦殘程度係世界級喎

大家有股氣嘅入去發洩下
我睇到成肚氣

醫護付出左咁多 試吓唔好淨係講支持
俾啲行動做吓嘢 都係上網打下字姐
鬧交你哋好在行㗎啦

發揮你地嘅所長 反正係屋企都冇嘢做㗎啦

呢條友以前唔係跟田北俊嫁咩

等佢哋唔好淨係聽到一邊嘅聲音

理得佢之前跟邊個 依家係垃圾一個

支持醫護 唔係淨係喺連登講幾隻字
行動啦各位
冇藉口呀你哋 唔使註冊新ac 唔洗down新app

舉報舉報

係屋企都可以做到唔使出街入去踩下場消磨下時間 鬧佢哋當鬧政府咁鬧

平日係街 你唔敢私了佢哋
網上面敢啦掛

諗下平日啲藍絲係街到 平日點對我哋啲文宣 點對我哋啲手足

快推

如果你覺得你講野好勁嘅 可以試吓說服入邊啲藍絲
如果唔得嘅 起碼唔好俾佢哋覺得自己係大部份民意

report左！！呢d垃圾channel睇得多都變白痴

有冇人要打波

某程度上來講YouTube 都算我哋主場掛
佢既然敢發佈個影片 我哋就可以喺下面發表我哋嘅言論 同意見

我打左一陣 靠大家幫下手

我都冇睇Report 左完
記得可以順便屌下入面啲人

舉報左但見到入邊啲留言好撚嬲

let's report these trash

平日你係街上面私左佢地就有黑警幫姐
喺網上面私了佢地 睇佢仲有邊個幫平日好嬲 就入去鬧下佢哋啦

多人睇到呢。。。。

咁就唔好睇, 唔好影響自己情緒

link 都唔俾，好撚麻煩。
PS dislike 同report 咗

睇埋晒啲失敗post 不如入嚟做下啲實際野啦

對唔撚住服務唔係咁週到而家up翻

唔記得咗比link大家

本身今日已經好嬲 要入去發洩下
見到醫護咁樣 好唔開心

釘牌唔緊要 工再搵其他
反正佢生死都唔關我事

呢個Channel 啲藍絲真係會信十足十
隨時你阿爸阿媽都有睇

今晚好多呢啲五毛

五毛都識入侵我地 點解我地冇人反入侵

罷工罷成咁樣 唔值得可憐

呢啲你以為唔理佢就得 就會隨時＂線＂你一鑊

你死咗都唔值得可憐 早啲休息啦你

今晚五毛入侵連登好嚴重 睇嘢記得帶個腦

推

一齊組隊去踩場

本來死就係未來要面對既事

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

推

咁你而家曬黑衫去跳樓 然後會話冇可疑
你早啲死會對呢個社會好啲

你既邏輯好奇怪

唔夠你啲邏輯奇怪
對奇怪嘅人就用奇怪嘅邏輯

平日唔敢係街做文宣 就係網上做啦

平日想幫手文宣唔夠膽 如果連網上面都唔夠膽 如何支持醫護

支持唔係得個講字

醫護唔係condom 維護下佢哋得唔得

團結啦好嘛

幫推

整係識叫醫護罷工 有咩事又唔幫手
唔罷又話人懦弱 你預期鬧自己人不如一致對外鬧人啦

整係識叫醫護罷工 有咩事又唔幫手
唔罷又話人懦弱 你鬧自己人不如一致對外鬧人啦